有有人屋企人講野好撚大聲

間屋又唔係大 平時普通講野都大聲到好似嘈交咁

講極都唔聽 聽工佢地講野咁嘈就成個人好燥

唯有大喝叫佢地收嗲細聲啲

有冇人屋企都係咁

支那人？

平時都冇乜野
一興奮就黎料
出街有時要提住

我屋企人係咁
好地地一句說話
例如食飯啦
佢地都會用鬧交語氣，態度，聲浪
如果另一方感到憤怒
就會變成真正鬧交

控制唔到架，度氣門要夠大力先發到聲

真係 好尷尬

Same here
平時出街返工仲唔夠嘈咩，想抖吓靜吓都唔得
寧願自己唔出聲做自閉佬算

Same
去日本旅行要不時提住細聲d

有個姨媽把聲完全唔可以細
一細就會自動升兩個八度
只可以揀大聲/尖聲
煩撚過西 佢講野耳膜都震埋

agger 講野又最大聲 電視又開到最大聲
喺屋企好似喺個壓力煲入面咁

爸爸耳仔唔好講野要大聲d
媽咪就成日講野都大聲
兩個朝早七點幾訓醒係廳就會好似鬧交咁

我朝朝都俾人嘈醒 好燥

佢係咪天生聽覺有問題

Same

農民基因無得改

我老豆講野都幾大聲
不過諗諗下可能係因為佢年紀大左 聽力開始冇咁好
唔知自己咁大聲姐

D老野唔知點解講野好撚大聲
我屋企人又係 一早起身嗌撚到打摏咁撚樣
d親戚又係
次次一上黎就嗌撚到二百幾分貝
屌你老母佢地咁嗌法個喉嚨唔撚痛架 我真係大聲少少講野都唔得

呢個真

你係我阿哥？

聽力退化，耳屎

細佬？

痴線 我阿媽同姨媽就係咁
大時大節食飯夾喺佢兩個中間一齊坐，真係耳膜都穿，頭都痛埋

嘩屌 放低雙筷 不食了

上一代讀得書少係咁

關咩事 你細過讀書先生會教你講野細聲啲